睇下人地韓農當年點示威啦

人地呢d先叫示威呀, 班後生都唔知係到做乜?

唔好講經

玩遮已經夠on9

成班on99 成碌七企係到